點解連登咩都屌一餐？

人地死左打句RIP又被屌
攝衫又被屌
帶黑色口罩又被屌
個報紙老闆捐錢又被屌
連登發生咩事

叫人積下口德都比人屌

墳精

真心 有d好小事都屌人地一餐

你屌連登咩都屌一餐
之後就有人屌你屌連登咩都屌一餐

你呢個post將會.........

都係社會嘅錯
連登上嘅表現反映咗香港民怨沸騰

騎刧一下民意

屌

岩呀